「帝吧」宣布解散群組！微博發文表示滲透太厲害

被指有中國官媒撐腰的「帝吧」，昨日曾揚言會動員 1.2 萬名中國網軍「踩場」，直指要令被認定是「返送中」主力基地的 LIHKG 連登討論區來個大洗版，更稱「帝吧出征，寸草不生」。之不過，昨日「帝吧」挑機「連登」不成，更被網民們極速起底，有部分帝吧管理員的個人資料更被公開，就連曾就讀哪一間高中、高考有幾多分、甚至連支付寶結餘等也鉅細無遺的列出來，更反被網民使用這些資料報名參軍。

在此役中慘敗的「帝吧」，宣布停止翻牆洗版後，不少成員都承認「我們認輸了」，亦有成員指自己收到大量來自香港的電話騷擾。而「帝吧」的管理層更於今早宣布解散「集團軍粉絲群」，並聲言是要保護大家的個人私隱，以及人身安全。

此話一出，即引起「帝吧」部分成員不滿，更留言指「博主組織國內黑客反擊吧！」、「我們也反滲透他們連登論壇！」等。及後「帝吧」就在微博「帝吧官微」解釋為何要解散群組，指其實早在幾個月前已有管理員被泄露個人資料，又謂如果真的認輸，就不會打這場仗。「帝吧」指出解散的原因有兩個，第一是群組滲透很厲害；第二是群組太多，每天信息不停刷，連微博也開不到，因此現解散是為了以後建立一個 5,000 人的大群組。看來表示「帝吧」將會捲土重來吧！

滲咩透呀，係明裝你地班on9啦 你地以為喺微博叫你地出征嘅人真係愛國呀？睇你地出醜咋

週圍都滲透架啦
賴地硬

好撚柒啊 屌你老味

感謝帝吧吧友平反六四

其實支那好撚驚佢地接觸香港

一擊擊殺，ptt嘅台仔台妹都做唔到嘅野
香港人做到，證明香港人不缺實力

勿忘受傷義士
釋放所有被捕義士

其實連登冇人得閒滲透你班垃圾

真 根本唔撚關連登仔事
佢地係大陸得罪人多 咁岩借個名黎做鳩佢地啫

十成十，一接觸交流就含

邊個有你哋咁得周圍翻牆，大叫兩聲我係中國人，又塞返入呀媽個閪到
滲透喎

佢地跟本唔知既野，連登咁多鍵盤戰士
輪班24小時同佢講哂共產黨衰野都似

果個反起底tg應該唔關連登事

睇一次笑一次

吓乜原來13億人既帝吧團隊連5000人都無，陰公
好似中國足球隊又係，13億人都搵唔到廿個識踢波既要請外援

操
怎麽这就怂了
咱们也有很多兄弟买了帐号渗透在连登

佢地用d垃圾支那app勁多安全漏洞
d黑客要hack佢地根本係不費吹灰之力
成班on9仔仲以為行得正企得正會冇事
黨監察得你即係係人都監察得你呀支那賤畜

仲有大陸仔想參軍?

全個七月最好笑嘅新聞

快啲東山再起

每天做笑話

更多人參軍

亲，主力在香討

歡迎佢地組黑客搞鳩連登同telegram
如果佢地有本事hack到的話

帝吧出征 參軍報國

查倒個人資料已經好勁,反而想知高考分數點查倒,照計得中學同大學內部同自己先知

佢哋d acc實名制㗎
咪玩啦
而家日日惶恐不安就真
佢在明，我哋在暗呀

操你🐴的傻逼
这就投降了

能不能告诉我
我是不是被卖了？

好似係反支共既中國人起
之後比香港人玩

反共猛料

帝吧出征，全是畜牲

唔好用香港/世界標準睇中國

7到喊

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

帝吧 邊撚到帝呀 睇過？
我屌你老母

之前佢地攻台灣都俾台仔玩左一鑊
但冇今次咁傷

咁連登勁過佢地好多

笑死我
未戰先潰
十六個千人群喎

反滲透
你一出post 就露底啦

其實成件事未開始已經爆左

有成員指自己收到大量來自香港的電話騷擾

去參軍報國啦

俾人笑到咁柒仲捲土重來？
定係想排隊參軍效忠國家？

真係笑撚死我

嗰班友真係幾有料

笑撚到我

邊個得閒滲透佢? 好多香港人要去發夢, 好忙架。

set deadline呀！！！！！！

設死線：
要求肥仔聰帶同二佬強726下午5點前回應
-上環36槍
-橋上向下開槍原因及後續處理
-委任証&狗仔編號問題

香港人不能習慣開槍！義士不是condom！

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

冇共識我自己鳩設死線好似冇用 仲有冇人理其實？

真係連登
唔係香討同bk咩

期待

多謝中國實名制。

幫佢地參軍真係痴撚線

聯署制裁香港政府發動恐襲

中國有實名制,明益我地

有無方法比佢地睇到連登笑尻佢地啲post呀
想激到班支那噴精爆血管

參軍嗰幾個加油
國家需要你

完全睇唔到佢有攻擊過

愛國啊，個個爭住去艱苦地區當兵

推

衰軟必豬

到時解放軍又多5000新血

睇番往績，佢地只係一班去人地到洗版既網民，係人多取勝，吹到寸草不生，嚇鬼咩

當兵當得開心D啦

有人去笑PK CONDOM啲臭閪老母未

請量力而為
口講話自己世界冠軍有邊個唔識

大家開心完，其實我地要思考真係比佢地攻擊洗板，要點應對。
當然，連登高登要會員先留到言，佢地都唔係咁易攻得入

係連登睇第一個post就係班大陸仔要當軍
但講到好似我地同佢打完杖咁款
係咩事我都係未搞清楚

翻牆洗版算唔算黑客???
咁咪個個0.5都係黑客?

宗教同佢填伊斯蘭教先大撚鑊

開始前又串柒柒
原來只係識翻牆去fb 灌水洗post
Ddos 都唔識，垃圾水軍
一日就畀自己友起底收左皮
多謝呢幾日笑話

帝吧出征 寸草不生 666

有名以經可以咩都查到出黎

這班港獨反滲透技術很厲害，背後肯定有外國勢力支持

笑撚死人咩

我們也反滲透他們連登論壇

我知你得既, 但得之前唔該 接實

香港人出名仆街

［置頂］大獲 點解熱門無post講726機場集會！！！

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

講到接觸完會有第三次衝擊咁

仲要幫佢填伊斯蘭教

廣州人都滲唔到啦

成班垃圾

晒時間

香港人團結真係好撚勁🖤

佢返黎先定爆足一周返黎先？

Fetch串錯字

唔好打飛機
今次係有覺醒既大陸人幫手先起到底

人地愛國嘛

可唔可以整張蝙蝠俠摑羅賓圖？

發微博認錯先啦

要自認技不如人

其實係咪d有勢力人士唔想佢地搞咁多野咋？
到時連登仔係咁講中共d黑歷史

得鬼閒滲透班on9咩
我諗大部分連登仔，都係喺佢哋畀TG起晒底之後，先知有帝吧呢樣嘢存在

愛國

Sent from IPhone.
Sent from UK AU CAD US

係連登d五毛仲高級過佢地

喂喂喂 嚟香港7仔掃曬d連登會員卡先再入嚟挑機啦傻閪

霞姨

再黎囉， 到時全部到 艱苦地區參軍吧

我覺得好大機會佢地啲個人資料外洩都係中共做

嚇到佢地唔敢睇香港依單野先

手法都似中共搞

帝吧 跟我地學好 廣東話先啦， 屌你老母， 文盲咁， 放棄自己語言 先可滲入敵軍。

柒到

最好搞到佢哋以後都冇得出征

咁易玩完
實名制反被輕鬆起底

我地連仔邊有咁得閒呀
我地全部廢青要都唔搞你地啦
啲大陸人自己on9又賴我地

好波 真心爽咗

雞巴出精！軟了！

寧得罪拉登，莫得罪連登

你地班港狗而家笑得就笑

我而家就動員去帝吧宣傳教佢地點樣去7-11買帳號密碼卡

來日我帝吧必定捲土重來

帝吧來了我帶路！

全部去晒當兵重有冇機會

服完軍役先再見啦

淨係依個post 都睇到五毛起碼有700個

兩日前都知既野， 日日post...都有咁多人like

梗係解散啦
艱苦地區隨時網都上唔到
到時仲點出征
同志們 辛苦了

致帝吧的最后警告：
阁下使用VPN浏览颠覆国家政权资料，本人已报案并支持公安严正执法，请立即离开。否则，香港人考虑送你参加艰苦地区部队。

求...

所以大家見到啲可以溝通嘅，唔好鳩鬧
慢慢解釋，有時真係work

根本係官方起底,
比你成萬人翻牆接觸真相?

連登係匿名論壇
點樣反滲透

應該係uwant大神
好似係除非唔係

我地又可以幫五千位愛國同志報名參軍

縮返你個豬頭入豬圈啦支那豬

各有各做，起底組保衛連登有功

似係大陸人郁佢地多啲，
連登邊度得閒理大陸

柒到出煙

人唔笑狗都吠

Btw 勿忘五大訴求！！
727 728 見

仲鐘意出征咪幫你現實出征

佢哋最驚唔係被參軍，唔係信仰被改，唔係相片地址曝光，而係所有個人資料爆晒出嚟之後，老共可能會監視佢哋，因為證實佢哋翻過牆，就算你係打擊港獨聲援老共，只要佢翻過牆，只要你唔係老共指定員工，下場可以好慘。

佢哋好多人嚇到瀨屎。

比你萬幾個連登AC 咪又係玩單機

5000人群一人一句都洗曬版點討論野，根本笑話黎

俾人報左參軍個個係咪真係要去偏遠地區當兵?

乜柒都關連登事？

去艱苦地區保家衛國真男人

連登已變獨裁工具

亲，我们被卖了，该怎么办？

點解佢地唔識得反省中共強推既實名制

渣ga

好柒呀屌

咁快執笠 笑到仆街

講偵探 隸吧點會夠連登多

大陸反話人滲透哂
賊喊捉賊的極致

其實係喎，根本前兩日連登講帝吧既post得1000幾正評，都無人話要起底

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727元朗 tg：

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

proud of 連登

亲，我接到通知，下星期要去艱苦地区報到了。
怎么辦了，在缐等，急。

屌

同一分鐘入面1人1個 都睇唔切

借個位黎

推
獨立委員會人選
黃宏發（立法 ）+ 李國能 （司法）+李明逵 （執法）
三權分立精神 互相制衡

委員會職權範圍
1. 調查政府提出《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》引起社會廣泛反對的成因和情況，包括(但不限於)政府從宣布修例至6月15日暫緩但不撤回修例的處理手法是否恰當。

2. 調查警方與示威人士(或其他公眾人士)多次衝突的事實和情況，包括2019年6月9日、6月12日、6月16日、6月21 日、6 月26 日、7月1日、7月14日、7月21日，及委員會認為應調查的其他衝突。調查內容包括(但不限於)﹕

（a） 是否有任何事件顯示示威人士(或其他公眾人士)使用過份武力或策略故意激發與警方的衝突；
（b） 檢討警方為應付衝突所採取的部署及行動的恰當性，包括武力是否合乎比例、是否切合防止暴力與受傷，及/或恢復社會秩序的目的。

3. 基於以上(1)和(2)的調查結果，提出有助社會和解的適當措施的建議。

[推到道德珠峰咁高] 堅揪獨立調查委員會 = 黑警會縮

【集思廣益】一於要迫9佢埋牆角!!!!!!

大律師公會前主席石永泰促請政府成立獨立調查委員會

放上douban

寸草不生喎

帝bar出精，野草亂生

仲咁要面？唔驚再俾人起多次？

佢地越多人同外界接觸，越多資訊流入內地，阿爺一定仲驚

百度帝吧果邊割蓆左, 話微博帝吧唔關佢事

東方昇

被網民使用這些資料報名參軍

向軍人致敬

哎喲喲

佢地根本唔識廣東話
滲透

帝吧出精

笑到往生係台灣笑佢哋乜都做唔到 淨係鬧笑話

帝吧出征，笑到出精

已經敗走仲扮野凸@@凸